係咪每個人都會突然好負能量？

有時負到不斷亂諗嘢 無限ff
負到想去死 但我又唔死得
有冇人明

我明呀 我哩幾日無啦啦咁
心情好沉重 唔想講野
但平時就好樂觀真係好少唔開心
同frd呻又唔知點呻

唔死得係因為你父母？

冇佢哋我諗我一早...

唔係

呢排係

係
會完全唔想同人講嘢
唔想理人
好想永遠自己一個

可能日常生活累積左好多負面情緒
當你冇野諗
一次過爆出黎

要搵channel抒發左佢
唔好積積埋埋

我尼幾日都係咁 週期性低潮期

通常都係遇到啲條件差唔多但生活比你好既人之後

lets cry

岩岩喊左5分鐘

工作感情生活壓力都洗走晒

利伸巴

點樣喊得出 想發洩又喊唔到

其實都係